<resources>
    <string name="app_name">common</string>

    <!--  Activity navigation intent urls  -->
    <string name="reader_home_activity_intent">com.iniongun.tivbible.reader.home.start</string>
    <string name="references_activity_intent">com.iniongungroup.mobile.android.references.start</string>
    <string name="genese_text">Genese</string>
    <string name="search_text">Search</string>
    <string name="book_label">Book Name</string>
    <string name="history_text">History</string>
    <string name="clear_text">Clear</string>

    <string name="msen_u_ter_wase">
        Ter wase u A lu sha, i tsegha iti You, tartor wou va, i er ishima you shin tar kpaa vough er i eren i sha nahan. Na se kwaghyan wase nyian u a lu sha ciu
        ayange ayange la; man de se anzo ase di er se kpaa se deen mba ve gbe anzo hen vese nahan; man shi de ze a vese ape imeen ilu ga, kpa yima se sha ifer.
        Gadia tartor ka u wou kua agee man icivir kpaa, gbem sha won, Amen.
    </string>

    <string name="akaa_a_puekarahar">
        <b>1.</b>\t\tM na Aondo TER Jighjigh, un u a hembe agee cii A gbe sha man tar la;\n
        <b>2.</b>\t\tShi m na Yesu Kristu jighjigh, ka wan Na u i mar un tswen, ka Ter wase je la,\n
        <b>3.</b>\t\tU i jile un sha Icighan Jijingi, iniunkwase i i yer i er Maria la mar un;\n
        <b>4.</b>\t\tIcan er Un sha ikyev i Pontiu Pilatu , i mande Un sha tereakon, A kpe , i ii Un,  A sen A nyor shin Hade,\n
        <b>5.</b>\t\tSha iyange i sha utar la A nder shin mbakpenev;\n
        <b>6.</b>\t\tA kondo A yem sha, A za tema ken uwegh ku iyanegh ku Aondo, Ter u A hembe agee cii;\n
        <b>7.</b>\t\tShi Una mough sha la, Una va sha u va oron mba umav man mbakpenev ijir.\n
        <b>8.</b>\t\tMna Icighan Jijingi jighjigh,\n
        <b>9.</b>\t\tMna Icighan nongo u Kristu sha won cii jighjigh, ka mzough u ui cighan mbaiorov je ve.\n
        <b>10.</b>\t\tMna mde u asorabo jighjigh\n
        <b>11.</b>\t\tMna mder u iyol shin ku jighjigh\n
        <b>12.</b>\t\tMna uma u tsoron jighjigh.\n
        <b>Amen.</b>
    </string>

    <string name="atindi_a_pue">
        Tso Aondo or akaa a ngan cii, A kaa er; Ka Mo TER M lu Aondo wou u M dugh awe ken tar u Igipiti ken ya u ikpan ye\n\n
        <b>1.</b>\t\tDe lu a mbaaondo mbagenev ga saa Mo.\n
        <b>2.</b>\t\tDe gbe eev ga, shin kwagh u a bee ma kwagh u a lu sha kwavaondo shin u a lu shin inya, shin u a lu shin mngerem ma shin mkur u inyaagh kpaa ga. De gur ve nya ga, shi de chivir ve kpaa ga; gadia Mo TER Aondo wou, m gu Aondo u gban iwuhe: mtshan mbayev sha ci u ifer kwagh i uter zan zan ikyoov itiar man inyiin kpa i mba ve kerem ihom; kpa mba m doo ve ishima man ve we atindi am iko yo, M eren a udubu vev imongo dedoo.\n
        <b>3.</b>\t\tDe teren iti i TER Aondo wou dang ga, gadia or u nan teren iti i TER dang dang yo, Una na nan isho mayange ga.\n
        <b>4.</b>\t\tUmbur iyange I memen sha er u tsegha I yo, ayanga ateratar er tom man akaa a ou cii, kpa iyange I ataankaraharla, ka iyange I memen I TER Aondo wou je la, sha iyange ngi la de ker ma tom ave ga, we, man shi wan wou u nomso, man shi wan wou u kwase man or u shiren tom, man kwase u eren we tom, shi uzendenya ou, man shi shiror u nan nyer u a nyor, gadia TER gba sha man Tar man zegemnger kua akaa a a lu ken ve cii ayange ateratar , sha iyange  i ataankarahar la A men, ka nahan man TER a ver iyange i memen doo doo a tsegh I kpaa ye.\n
        <b>5.</b>\t\tChivir teru man ngou er a seer we ayange ken tar u TER Aondo wou Alu nan we yo.\n
        <b>6.</b>\t\tDe woo or ga.\n
        <b>7.</b>\t\tDe eren idya ga.\n
        <b>8.</b>\t\tDe iin ga.\n
        <b>9.</b>\t\tDe we or u wan ndor a we aie iyol ga.\n
        <b>10.</b>\t\tDe tem ya u or wan ndor a we ga, shi de tem kwase u or wan ndor a we ga, shin or u shiren nan tom, shin kwase u eren nan tom, shin bua u nan, shin ijaki I nan kpaa, kwagh mom mom u a lu or u or wan ndor a we yo, de tem ga.\n\n
        Man ken Mateu 22:35-40 se nenge, Yesu kohol atindi a pue la cii er:
        TER, Aondo wou A doo u ishima a ishima you cii, man a uma wou cii, man a mfe woyu cii. Ngun ka tindi u tamen man ka u hii hii kpaa, man u sha uhar u a lu er un yo, or u nan we ndor a we yo, nana doo u ishima er we iyol you nahan.
        Ka sha atindi ahar ne je man atindiakaa kua mbaprofeti cii ve har sha mi ye.
    </string>

    <string name="about_tiv_bible">

    </string>

</resources>
